深蕭吹水區

入黎吹下水先啦
有無巴打身邊條女成日同你講呀邊個邊個結左婚 點點點
佢個生左個仔生左個女果d
聽完答返句呀邊個邊個離左婚 婚後一個生活好撚free
之後又可以嘈交 到底model answers 係咩